事實證明，以後真係唔好再搞十八區開花

每次搞親都堵晒啲主要道路，搞到咁多人冇得返屋企，嚴重影響區內民生，而且被捕率又低，班狗捉唔到人跑數隨時會嬲到痴線嫁，以後真係唔好再搞啦！！！

求下你地唔好再搞啦！！

求下你唔好再出post啦

其他同意,但係被捕率低? 10 1 捉咁多

1111都千祈唔好咁做

啱呀千祈唔好搞

唔好搞口廿

唔搞路 咁搞你老母囉

10 1 得7區咋

呢啲時候假膠就講出啲啦

個標題呀

明㗎啦

拉

1111記得千祈唔好啦

搞咁多區人少易被逐人擊破
少記者好難影哂被捕人士

唔係有次18區太分散
最後都係俾人抓左百幾個咩
某程度上都係睇對家點部署

不嬲都叫唔好搞，咁暴力接受唔到羅，好地地遊行唱下歌咪贏5:0

明白

收皮啦

唔夠鏡頭而個係真
西灣河Tg放題完全冇媒體cover到

直到曲

一早講左商場
d 人唔理

屌原先打算想比負皮你

真，終有一日，歌聲一定會感化世人，民主一定會從天而降，Hallelujah

你dse中文仲差過毅進仔搞唔掂喎咁樣

18區開緊花
大家集中推前線post
非前線Post一律用不推回應

唔好呀

假咩膠，人地真心想大家唔好咁做架，網上咁講係犯法架

好多人淨係睇標題

1111真係千祈唔好再係咁

曲到圓㗎啦喎咁多位
咁都仲屌

千其唔好咁做

收到

請閱讀

千祈唔好咁做

D街坊屌曬鬼
24號誓投民建聯

千祈千祈千祈
洗手洗手洗手

個標題0分

[最後共識] 10月6日，維園見！300萬人大遊行

- 分享自 LIHKG 討論區回應下呢個先

留係屋企最好

佢地著軍裝都唔著防暴裝
放多d人休息,星期6,7出嚟咋

sor 㩒錯負皮

千奇唔好

Push

咪攪呀

千祈唔好阿

不愧係p牌仔

可惜次次都係星期五晚/六/日先攪到咁
如果平日早上都咁成功就真係好得人驚

負評俾個標題

唔好再搞啦好麻煩啊

真係唔好再搞，d警力完全不足

明嘅

曲線要講明

求下你思考下先

agger
所以拉

真係唔好

唔好啊

曲得濟。。

唔好燈啦

agger

咁都睇唔明果啲麻煩以後收皮出少句聲
我都覺得唔好再搞了

千祈唔好呀

好彩黨鐵仲識行ja
唔係一定返唔到屋企

傻9😅

咁啊，千其唔好啊

垃圾標題

你地搞到我冇得返屋企！

18區太散，最多10區最少7區

最大化效能

點解要標題黨講反話？

收收皮先

唔好 唔好

屌你老母 冇哂民意啦

千祈唔好

啲狗捉唔夠人又係到發癲，大家唔可以咁對人地架，人地都係打份工姐

大家下次再見！！

咁邪惡既野 好驚再發現 發緊夢

真係

開花好仆街!!

唔好再做

撚死D狗

差啲冇睇文屌鳩你

真係千析千析千析唔好再搞喇

屌你老母咁撚錯負皮

咪就係，咁仲點止暴制亂。。 共黨必亡

咪再搞 政府頂唔順嫁啦

認同手快禁左dislike
睇真d 原來係假膠

唔好啊啊

差啲想負評

樓主曳曳

唔好再搞啦

集中咪一樣被擊破
人地有水炮車裝甲車直升機
搞集中被圍捕輸得仲慘

唔好咁on9 ，得唔得？

搞親正是鬼

其實我覺得今日唔多唔少因為同學過生第一日民怨較大所以比你地發洩下。如果聽日再嚟應該冇咁順攤，以班狗嘅性格一定喪打喪拉。

唔好咁做，會失民意

樓豬曲線要講明

P牌仔真係弱智居多

標題唔完美

唔好再搞十八區
警力唔夠維持治安架

元朗搞幾次都咁大單
屯元天一齊出 就唔夠警力了

今日荃灣d手足勁好波 做完就散
可能因為冇記者跟住 d狗唔知d人到邊

冇記者跟有呢樣好

好唔安全唔好做

可接受，不割蓆

其實我估都唔會 返屋企架啦

直情係街上流浪好過。
同幾個fd 坐下馬路 休息下 吹下水
睇一睇香港既街頭夜景

睇下香港日出 之後天光再返屋企

真呀屌我都返唔到屋企 以後唔好搞喇

屌你曲到仆晒街 俾左負皮

唔好再搞十八區開花啦！

yes

標題

所以開花日子記得要去返自己區活動啦

千其唔好呀, 黑警拉唔到人

千其千其唔好搞
千其千其唔好搞
千其千其唔好搞
重要事說三次
明晒

俾返個正常嘅香港我，22年前嗰個

唔好搞 好鬼麻煩架

我翻屋被阻三次但係who fucking care

push

收到
推上去叫大家唔好十八區開花

一定唔好做呀 好似係

Ys sir

講真嫁，千祈唔好再搞啊

千祈唔好搞呀

認同呀 假膠講到咁 比人當阻膠或者比真左膠借提發揮就唔好啦

你班友真係唔識架喎

最好就係早上咁做
順便幫埋罷工

千奇唔好阻住我星期一番工
特別係星期一朝早

係咯，影響真係好大，又突然我都要時間準備架嘛

求吓你唔好曲啦

真，唔好搞

樓主老母

唔小心負皮左

冇錯
真心唔好搞18區開花

認同， 唔好再搞啦。

吾讚成再搞

收到sir

靜啦，咪撚推

走啦，好柒呀

師兄直定曲。。

老實講要搞 星期一到五上班時間中環搞 佢仲驚過你呀

千萬不要

你話呢

大家be water

唔夠狗㗎 唔好搞啦

同意，仲要嘈親死者家屬，同埋阻住好多休息撚休息

鳩拉
得1成人（20幾個）比佢告

千其唔好咁做 絕對唔好! !

真係唔好搞啦

明你曲 但標題黨

求下你諗下野先啦

不嬲要開花

攬炒終極奧義

老老實實，冇曬車走手足散唔切
呢獲野影響民生根本習以為常
最怕就係D撚狗鳩拉

唔好搞啦次次開花都搞到呀sir咁辛苦

標題撚

唔好

一個都好心痛

屌 標題撚

真係唔好曱甴頂唔順架

同咪101係中共落重兵派落黎鎮壓

習曱甴

其實唔算多，果日幾多人出去，人地又有幾多個執勤，重要果D係短兵交接，都係幾百人，去港島俾人圍都分分鐘係E個數。

見到topic就負皮左 sor

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

其實被捕率差唔多
但開花既被控罪率低好多

今次即日班狗應該佈署唔切
下次難講
不過每次都出左先再睇情況決定

又玩膠，入房同你老母玩啦

唔好攪呀

保經濟保就業保民生, 真心同你地講千其唔好搞.

（借ac) 係荃灣跌咗身分證，有冇手足執到？

求幫推

大家可以考慮下早D攪,早幾個鐘開始,8點前其實可以散水
8點後再攪對社會同經濟影響唔大

最好朝早開始,神早攪到D人做唔到生意

搞完未阿。。。屌

千祈唔好咁，警力太分散鳥！

聽日要返工啊，唔好搞啦

手足你地好偉大

下星期一早上。大家生生性性，早D 起身啦！！！

屌你 識唔識用唔好啊

傻閪 走喇連登唔啱你

夠鏡頭嗰時咪睇住手足送頭羅

曲

傻傻地. 我好順暢返到屋企

夜曲

屌你曲到圓

On9仔仔

係呀，咁樣攪法班差佬點算呀，晚晚陪唔到老婆！

P牌仔真係on99

唔好再推啦

發覺多數沖出嚟柒嘅都係P牌仔

開花唔結果
唔完美

正皮=曲
負皮=直

好難分

都唔知邊個諗埋哂D咁嘅野
攪到放工無得行Sogo

on9仔，死返落你老母到啦，乖乖地重新講過d中文

千祈吾好呀

再搞都唔割！
我行返屋企行左好耐都唔割

你應該重新睇一次

樓主話出黎十八區啊

冇乜事就早啲番屋企啦

出得街就要承受呢啲風險

負評係咪唔識曲

負評果班人係咩事

好明顯啦查實 唔通標題都打[red]咩 係太多連sosad都用錯嘅新會然先會get唔到

唔……好！

屌 真係唔好日日攪

屌你老味 禁錯負評

千祈唔好搞

一至五朝早十八區開花效果應該勁過夜晚好多
所以千祈唔好朝早攪

岩呀

策略問題

921條柒頭閱讀理解F

屌你老母標題黨

最主要係突發得黎聚到人 晏就有人吹擺工個時無乜野（個時我都覺得太急）
結果放工時間d人不斷增援
好明顯係打亂左狗隊部署

曲到圓，有幾多負皮喺被標題呃咗

18區開花又嫌人少，淨搞港島九龍又嫌難走，咁搞咩姐？唔好搞啦不如

咁多傻仔

認同

18區快閃
多區開花 最多7 8區 太散唔夠人

負評係俾你標題

認真講
其實要大家心理ready先ok
最成功既18區開花都係怒氣最高果兩日only
就係緊急法當晚同埋今日
其他日子未見過聚到多人....

7 8區其實差唔多 最重要有集會做底
太多唔夠人
捉得多 通常係因為唔be water 睇多d哨兵group/map
敢打先好對峙 唔敢打又係前線搞到大家有錯覺

負皮嗰啲係咪連登仔嚟
我都覺得唔可以搞 搞到其他普通市民點算

原來係曲 俾錯負皮sor

唔好再搞喇，反正都冇人出黎
返屋企訓覺算啦

屌...真係好on9

咁多真心
而家唔好忘記 上連登係要保護自己
有禁制令丫